真係好撚逼好辛苦

每日返學返工放學放工呢啲時間搭地鐵
特別係露天車站 啲人出尻哂汗
無視你車廂內明明已經無位
但仲係要老鏈都推入嚟

然後佢地皮膚上面立痴痴既汗水
就全撚部同你啲皮膚互相磨擦
仲有腋下既體臭
架車一開 啲風一吹
哇 真係屌佢十次老母都唔撚夠賠

好撚多人呀香港

聽日落雨仲衰

買車囉

打算聽日留喺屋企廢